[
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0001",
        "internalSerial": "3005100471",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนเฟืองกระพ้อออกอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 10:07:55",
        "remark": "กระพ้อออกอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:47:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เฟืองส่งกำลังหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองส่งกำลังใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0002",
        "internalSerial": "3005100569",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนชุดกันกะแทรกลงเชนไป D107-D108   ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 11:06:59",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:43:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตัวกันกระแทกมีร่อยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนตัวกันกระแทกใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0003",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้องพัสดุ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-02 13:15:57",
        "remark": "ห้องพัสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:45:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์พัดลมเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์พัดลมใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0004",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "- ปรับปรุงพื้นใต้โกดัง B6 ล็อค 1-5\n\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 13:33:30",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0005",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้นใต้โกดัง B6 ล็อค 6-10 \n\n\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 13:36:31",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0006",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้นใต้โกดัง B6 ล็อค 11-15\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 13:38:27",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0007",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้นใต้โกดัง B6 ล็อค 16-20\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 13:39:27",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0008",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมโคมไฟบนถังไซโล D111 หลุด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-02 13:43:11",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D111",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0009",
        "internalSerial": "3005100708",
        "toolName": "Centrifugal Pump",
        "problem": "ติดตั้ง on-off วาล์วแท้งค์น้ำประปา",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-02 16:30:25",
        "remark": "ปั้มดูดน้ำเข้าถังเชมเปญ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:11:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนวาล์วใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0010",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เบิกเปลือกโลเลอร์ลูกเล็ก2ลูก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-02 16:44:00",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0011",
        "internalSerial": "3005101058",
        "toolName": "Automatic Packing Machine",
        "problem": "เปลี่ยนไฟโชว์กระบอกสูบหนีบถุง บรรจุ2  ล็อคไม่อยู่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-05 09:27:20",
        "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:51:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ชุดล็อคเซ็นเซอร์น็อตคลาย",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0012",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงหัวฉีดโรงสเปรย์",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-05 09:30:33",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0013",
        "internalSerial": "3005900055",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนน้ำมันเชื้อเพลิงรถยก E1",
        "informByFullname": "อนุชา กัมปงซัน",
        "informDate": "2020-05-05 09:37:05",
        "remark": "รถยก เบอร์ E1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-05 09:48:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อนุชา กัมปงซัน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC02",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "rootCause": "น้ำมันหมด",
        "solution": "เติมใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0014",
        "internalSerial": "3005100733",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ติดตั้งพวงมาลัยปรับระยะลิ้นฟีดเข้าเตา 8ตัน",
        "informByFullname": "ปราชญา ชดประสิทธิ์",
        "informDate": "2020-05-05 10:46:25",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-01 11:22:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ปราชญา ชดประสิทธิ์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมเสื่อมสภาพ",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0015",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมหม้อน้ำรถตัก L1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-05 10:54:22",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 08:21:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "หม้อน้ำรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0016",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนยางรถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-05 12:34:58",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 08:43:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ยางรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนยางในใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0017",
        "internalSerial": "3005100688",
        "toolName": "Main Circuited Control",
        "problem": " ซ่อมท่อน้ำดับเพลิงข้างห้องไฟฟ้า1ชั้น2ท่อรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-05 13:19:47",
        "remark": "ตู้ MCC-1:ห้องไฟฟ้า 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0018",
        "internalSerial": "3005-91-903-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งเคาน์เตอร์ห้องพยาบาล",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-05-05 15:13:36",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 ห้องพยาบาล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-15 11:08:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ขอเดิมไม่มีเวลาจ่ายยา อาจสัมผัสกับผู้มาขอยา เสี่ยงต่อการติดเชื้อ",
        "solution": "ทำเคาน์เตอร์สำหรับจ๋ายยา เพิ่อลดการสัมผัส",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0019",
        "internalSerial": "3005100001",
        "toolName": "Elevator (ลิฟท์โดยสาร)",
        "problem": "ซ่อมแผ่นใสผนังลิฟท์ แผ่นใสแตก ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-05 15:19:12",
        "remark": "ลิฟท์โดยสาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 17:12:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นใสตรงผนังแตกร้าว",
        "solution": "ตัดเปลี่ยนแผ่นใหม่ และติดแผ่นเทปกาวใสไว้ช่วงล่างเมื่อเกิดการกระแทกแล้วจะไม่แตกได้ง่าย",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0020",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูห้องอัดเม็ดใหม่ ประตูเปิดปิดยาก",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-05 15:21:50",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 17:03:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "บานประตูตกสีกับพื้น",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0021",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้องประชุม 1 ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-05 16:49:02",
        "remark": "ห้องประชุม 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:34:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอมแอร์เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนคอมแอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0022",
        "internalSerial": "3005100050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมปะท่อใต้กระพ้อไซโลเก่าลงบดท่อรั่ว2จุด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-07 08:02:08",
        "remark": "กระพ้อบดไลน์เก่า (HM 1,2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 08:39:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ผูพัง จากการใช่งาน",
        "solution": "ทำการทำชิ้นใหม่ไปติดตั้งแทนของเดิม",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0023",
        "internalSerial": "3005100305",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "เปลี่ยนปั้มฉีดไขมันPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-07 09:25:55",
        "remark": "ปั๊มฉีดไขมันPL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 10:10:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั้มชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0024",
        "internalSerial": "3005100468",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสกรูออกอบ(แตกทะลุ)",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-07 09:33:57",
        "remark": "สกรูออกอบ (K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:52:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เกิดจากการเสื่อมสภาพตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "ทำการประรอยแตกโอยการเชื่อมปิด พร้อมกับ เปลี่ยนแผ่นยางปรับอัตราการไหลแผ่นใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0025",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่าง โกดัง B6 4 จุด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-07 09:34:03",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 08:31:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0026",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนซิลแอร์น๊อกเกอร์ถังเตรียมปั้มPL4ถัง11",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-07 09:37:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 10:03:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0027",
        "internalSerial": "3005100416",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสปร็อคเกตหัวเชนลอยไป105-106ท่อนที่1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-07 09:38:26",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D105,D106 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:03:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สปร็คเกตหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนสปร็คใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0028",
        "internalSerial": "3005100855",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมเชนลงโกดัง B3, B4 (เหล็กฉากรับโซ่เชนชำรุด)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-07 09:50:06",
        "remark": "เชนลอยลงโกดัง B3,B4 (เชนยาว)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 09:40:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0029",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์น๊อกเกอร์ปั้มเม็ดPL4ถังเตรี่ยมปั้ม13",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-07 09:51:49",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 10:05:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลมใหม่\n",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0030",
        "internalSerial": "3005100416",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนโซ่เชนลอย D105-106 ท่อน1 (ชำรุด)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-07 09:53:25",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D105,D106 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:54:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ข้อเชนหลุด",
        "solution": "ต่อข้อเชนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0031",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-014",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์น็อกเกอร์ปั้มเม็ดPL4ถังเตรียมปั้มถัง14",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-07 09:54:41",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 10:07:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0032",
        "internalSerial": "3005100630",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนท้ายเชนรับกระพ้อโกดัง B6-A ท่อน1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-07 09:58:42",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:03:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0033",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงผนังห้องส่งเสริมไก่กระทง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-07 10:24:58",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1 ห้องส่งเสริม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0034",
        "internalSerial": "3005100158",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "แก้ไขท่อใต้เทรินเฮดmixerชั้น4 ของไหลไม่สะดวก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-07 11:21:42",
        "remark": "TH 6 หัว (MIXER)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-09 10:26:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีอาหารตกค้าง",
        "solution": "เปลี่ยนแนวท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0035",
        "internalSerial": "3005100549",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนโซ่มอเตอร์เชนใต้ดิน ทางเท O2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-07 13:05:00",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:10:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซ่หมดอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0036",
        "internalSerial": "3005100730",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "รื้อตรวจสอบพัดลม boiler 8 ton",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-07 14:06:53",
        "remark": "Induced Draft Fan 25,000 CFM บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:46:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ขณะเดินเครื่องมีอาการสั่นและเสียงดัง",
        "solution": "รื้อตรวจสอบพบท่อ pe อยู่ข้างในทำการเอาออกและตรวจสอบ ไม่พบความผิดปกติอื่น",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0037",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ย้ายไฟฉุกเฉินห้องไฟฟ้า4ไว้ที่ใหม่แอร์บัง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 07:52:09",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 14:08:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไฟฉุกเฉินไปอยู่ด้านหลังเครื่องปรับอากาส",
        "solution": "ย้ายลงมาให้สามารถใช้งานได้ปกติ",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0038",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานโมลาสใหม่เครื่งผสมโมลาสของเก่าหย่อน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 08:00:09",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:32:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด ฝาครอบ สายพานชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานเบอร์120 6เส้น พร้อมซ่อมแซมฝาครอบ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0039",
        "internalSerial": "3005101058",
        "toolName": "Automatic Packing Machine",
        "problem": "ปรับปรุงชุดauto บรรจุ3  บรรจุช้า ได้ 9ลูก ต้องได้ 12",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 08:29:46",
        "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0040",
        "internalSerial": "3005101058",
        "toolName": "Automatic Packing Machine",
        "problem": "ปรับปรุงระบบauto  บรรจุ1เย็บได้ 9 ลูก  ต้องได้ 12 ลูก\n ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 08:36:34",
        "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0041",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "เปลี่ยนรีเลย์ หัวเย็บบรรจุ1 ไม่สั่งเย็บ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 09:28:14",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:43:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าคอนแท็คตัดต่อบางไม่ตัดต่อบาง",
        "solution": "เปลื่อนรีเลย์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0042",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อน้ำดับเพลิง ชั้น2ตึกผลิต ท่อผุต้องทำการเปลี่ยนใหม่ น้ำหยดลงสายไฟ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 10:40:29",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 14:20:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อรั่วผุ",
        "solution": "ตัดต่อท่อใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0043",
        "internalSerial": "3005100730",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "ซ่อมพัดลมบอยเลอร์ 8ตัน (สั่นขณะทำงาน)",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-05-08 10:58:16",
        "remark": "Induced Draft Fan 25,000 CFM บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:35:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โบเวอร์ สั่น ",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนพร้อมตั้งบัลล้านใบใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0044",
        "internalSerial": "3005-91-912-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์โรงอาหาร",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-08 11:42:21",
        "remark": "โรงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-22 13:56:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์พัดลมเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์พัดลมใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0045",
        "internalSerial": "3005-91-912-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมพัดลมดูดกลิ่นโรงอาหาร",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-08 11:43:27",
        "remark": "โรงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 11:06:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ขดลวดเสื่อมสภาพ",
        "solution": "ย้ายมอเตอร์ห้องธุรการมาใส่แทน",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0046",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "ซ่อมหลาวฉ่ำรำ",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-08 14:37:06",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:52:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ไม่มี เสร็จเรียบร้อย",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมขาด ผิดรูป",
        "solution": "เชื่อมและตีกลับแบบเดิม",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0047",
        "internalSerial": "3005100299",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานเครื่องบี้pl4ตัวเก่า ของเก่าครบอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 14:44:06",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 15:58:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพาน มีรอยแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0048",
        "internalSerial": "3005100202",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนพัดลมระบายความร้อนอัดเม็ด1 ตามอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-08 15:03:43",
        "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:27:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สั่น",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนพร้อมตั้งบัลล้านใบ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0049",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมจอตาชั่งเบ้าส์เก่าขึ้นerror",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-09 08:01:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:20:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "โหลดเซลล์มีปัญหา",
        "solution": "เปลี่ยนโหลดเซลล์ใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0050",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อน้ำแอร์ข้างตึกด้านเครื่องกำจัดกลิ่นน้ำรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-09 08:11:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-22 13:58:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อน้ำแอร์รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อน้ำแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0051",
        "internalSerial": "3005100019",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "เปลี่ยนคอล์ยเย็นใหม่ห้องควบคุมบรรจุ เป็นน้ำแข็งบ่อย",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-09 08:33:07",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ ห้องควบคุมหัวบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:56:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC11",
        "repairDescriptionEng": "เติมสารทำความเย็น",
        "repairDescriptionTha": "เติมสารทำความเย็น",
        "rootCause": "น้ำยาแอร์รั่ว",
        "solution": "ซ่อมรั่ว",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0052",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนสตีมแทปPl2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-09 09:42:50",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0053",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำรถเข็นน้ำมันเกียร์มอเตอร์",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-05-09 09:43:58",
        "remark": "โรงซ่อม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 15:11:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทำรถเข็นน้ำมันเกียร์",
        "solution": "ทำรถเข็นน้ำมันเกียร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0054",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟห้องมิกเซอร์",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-09 09:50:10",
        "remark": "ห้องมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:18:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0055",
        "internalSerial": "3005100023",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ติดตั้งชั้นวางแอร์room4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-09 09:58:46",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:54:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีชั้นวางคอยร้อน",
        "solution": "ติดตั้งคอยร้อน",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0056",
        "internalSerial": "3005100167",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมTHลงถังเตรียมอัดเม็ด4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-09 10:01:18",
        "remark": "TH 6 หัว (ลงถังเตรียมปั้มเม็ด PL 4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:40:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฝุ่นรั่วได้",
        "solution": "ต่อท่อทางไหลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0057",
        "internalSerial": "3005101004",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนลูกกระพ้อเกลือ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-09 10:06:32",
        "remark": "กระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:04:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกะพ้อชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกะพ้อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0058",
        "internalSerial": "3005-91-903-02",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อน้ำหลังห้องอาบน้ำไซโล",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-09 10:37:07",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องอาบน้ำคนขับรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 13:13:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อน้ำแตก",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0059",
        "internalSerial": "3005-91-903-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมกำแพงโรงงานหลังห้องน้ำลูกค้า",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-09 10:38:41",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:56:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "น้ำไหลซึมผ่านผนังอิฐบล๊อกจากด้านนอกเข้ามาใน รง",
        "solution": "เทคอนกรีตทับผนังเดิม",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0060",
        "internalSerial": "3005100302",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมท่อในTH. mixer line4  รั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-09 11:17:52",
        "remark": "TH 6 หัว (PL#4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:39:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีฝุ่นรั่วได้",
        "solution": "ต่อท่อทางไหลลงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0061",
        "internalSerial": "3005100758",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมแอร์อาคารสำนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-09 11:19:23",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องโถงสำนักงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:33:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอมแอร์เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนคอมแอร์ใหม่\n",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0062",
        "internalSerial": "3005100552",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานพัดลมโกดัง B6-A",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-09 12:33:41",
        "remark": "พัดลมสปอร์ตฟิลเตอร์กระพ้อเข้าโกดัง B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 17:00:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สานพานเปื่อย  ครบ อายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0063",
        "internalSerial": "3005100787",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แอร์ไม่เย็น",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-09 13:24:08",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0064",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "ปลายหลาวฉ่ำรำเบี้ยวผิดรูป",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-09 13:46:09",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:50:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "หลาวฉ่ำ ผิดรูป ",
        "solution": "เคาะ ซ่อมใหม่ โดยการเชื่อมจัดที่บางให้มีความแข็ง",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0065",
        "internalSerial": "3005-91-908-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งโฟมกันกระแทกศรีษะ",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-09 13:47:18",
        "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-22 10:49:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ศีรษะอาจไปกระแทกกับคาน เป็นสาเหตุให้เกิดอุบัติเหตุ",
        "solution": "ทำการติดอุปกรณ์กันกระแทก",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0066",
        "internalSerial": "3005100412",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "- เปลี่ยนชุดกันกระแทกขาแยกกะพ้อทางเท C1ลงเชนไซโลปูน ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:03:56",
        "remark": "ขาแยก ไซโล D105,D106 ,ไซโลปูน (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:51:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0067",
        "internalSerial": "3005100633",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนเหล็กฉากรับใบเชนลอยรับจากกระพ้อ B6 ฝั่ง A ท่อน 4",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:13:41",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 16:12:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สกรีและเหล็กฉากรองรับโซ่ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนและปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0068",
        "internalSerial": "3005100630",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสกีท้ายเชนรับจากโกดังB6ฝังAตัวที่1 สึกมาก",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:15:29",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 16:10:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สกรีชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0069",
        "internalSerial": "3005100641",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนเหล็กฉากรับใบเชนออกจากกระพ้อ B6 ฝั่งB ท่อนที่2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:20:02",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 16:08:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เหล็กรองโซ่เชนหมดอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0070",
        "internalSerial": "3005100402",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ซ่อมหลังคาทางเท C1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:22:27",
        "remark": "Truck dump ทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 08:28:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 3,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "ใช้K15 ทา",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0071",
        "internalSerial": "3005100630",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนท้ายเชนรับจากโกดัง B6-Aท่อน1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-09 14:26:35",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 14:19:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0072",
        "internalSerial": "3005900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "ซ่อมยางล้อรถยก R1 (ยางรั่ว)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-09 14:30:39",
        "remark": "รถยก เบอร์ R1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 10:25:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ยางรั่ว",
        "solution": "ประใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0073",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งไฟแสงสว่างบริเวณปากถังเตรียมปั๊ม 11,12,13,14 ไลน์ปั๊มเม็ด 4 (ขอสวิตช์ไฟอยู่บริเวณทางลงตามรูปที่แนบมา)",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-05-09 16:13:45",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 14:24:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แสงสว่างไม่เพียงพอ",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0074",
        "internalSerial": "3005100223",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมท่อหยุดใหลไซโลใหม่TH8หัวPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 08:18:46",
        "remark": "TH 8 หัว 12 BIN (PL 1,3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 13:31:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนท่อลงของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0075",
        "internalSerial": "3005100087",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เปลี่ยนตะแกรงเครื่องบด3\n6x6 1แผ่น",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 08:37:35",
        "remark": "เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:46:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0076",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนน๊อตล็อคดายแค้มPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 08:40:33",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 15:51:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0077",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนแหวนล็อคดายแค้มPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 08:45:56",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:57:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึกหรอ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0078",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาสีท่อดับเพลิงข้างโกดัง B6",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-11 09:03:01",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 09:25:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ท่อผุ และเป็นสนิมสีหลุดร่อน",
        "solution": "ตัดต่อจุดที่ผุ และขัดทาสีใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0079",
        "internalSerial": "3005-91-912-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนลูกบิดประตูห้องเก็บของในโรงอาหาร",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-11 09:30:22",
        "remark": "โรงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:50:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ลูกบิดเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนลูกบิดใหม่\n",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0080",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนแผ่นใสผนังตึกผลิต",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 11:30:10",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 13:48:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "แผ่นใสแตกหลุดออกจากผนังขณะฝนตก ทำให้ฝนสาดเข้าตึก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสแผ่นใหม่เน่องจากของเดิมเริ่มจะกรอบแล้ว",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0081",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนรถล้างลายไซโล",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 11:37:47",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:45:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0082",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-008",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Hi-level. ไม่มีสัญญาณโชว์เต็ม",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-11 11:45:04",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0083",
        "internalSerial": "3005100101",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนบินวัดถังวัตถุดิบถัง20",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 12:39:10",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 20",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 16:26:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าสัมผัสเสีย เบ้าลูกปืนคอน",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0084",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนดายปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 13:13:39",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:55:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0085",
        "internalSerial": "3005100654",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พัดลมหน้าโกดังอสรเสีย",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-05-11 13:20:38",
        "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0086",
        "internalSerial": "3005-31-133-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลังคาห้องควบคุมบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-11 13:36:37",
        "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 2 (8 ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:40:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แผ่นหลังคาผุ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นหลังคา",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0087",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนถาดรองน้ำแอร์ห้องไฟฟ้า3 ผุน้ำหยดลงพื้น",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-11 14:37:05",
        "remark": "ห้องไฟฟ้า 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 14:04:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถาดน้ำแอร์รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนถาดน้ำแอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0088",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนปลักไฟชั้นปากถัง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-11 15:37:41",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 16:23:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัก",
        "solution": "เปลื่อนใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0089",
        "internalSerial": "3005-91-908-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "มอเตอร์brower ไหม้",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-11 15:42:38",
        "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0090",
        "internalSerial": "3005-11-118-03-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างใต้ถังไซโล ถัง S13-S15 ,S19-S21",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-11 15:49:41",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 14:53:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งบันไดใหม่ ทำให้คนเดินชน เนื่องจากติดตั้งบันไดที่หลัง",
        "solution": "ย้ายจุดติดตั้งโคม",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0091",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาสีท่อดับเพลิงข้างโกดัง B6",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-11 15:54:07",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0092",
        "internalSerial": "3005100140",
        "toolName": "Drag Conveyor",
        "problem": "ซ่อมย้ายมอเตอร์เชนแดรกใต้สเกล 3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-11 16:23:58",
        "remark": "แดรกใต้สเกล 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-22 14:27:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสียดสี",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0093",
        "internalSerial": "3005100657",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้องพลังงาน",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-05-11 16:38:46",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องวิศวกรรม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:52:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอยเย็นหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนคอยเย็นใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0094",
        "internalSerial": "3005100021",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้องไฟฟ้า room 2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-11 16:55:27",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:51:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีชั้นวางแอร์",
        "solution": "ติดตั้งชั้นวางแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0095",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "เปลี่ยน PT100 วัดอุณหภูมิ Conditioner Extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-11 19:43:05",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 15:01:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ก้านวัดสึก",
        "solution": "เปลื่อนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0096",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์บ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 08:39:44",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:48:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "น้ำยารั่ว",
        "solution": "ซ่อมรั่ว",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0097",
        "internalSerial": "3005100081",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ซ่อมปะรูรั่ว เทิร์นเฮดบด 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 09:18:30",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0098",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูห้องปั้มเม็ดใหม่",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-12 10:03:42",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 17:04:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "บานประตูตกสีกับขอบพื้น",
        "solution": "ปรับตั้งระดับใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0099",
        "internalSerial": "3005100949",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสกรูฝุ่นบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-12 10:21:54",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าใต้ Mutticyclorn",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 14:17:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใบสกรูสีกับเสื้อสกรู",
        "solution": "ใส่แองเกิ้ล",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0100",
        "internalSerial": "3005100733",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานป้อนเชื้อเพลิง บอยเลอร์8ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-12 10:27:39",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-01 11:19:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0101",
        "internalSerial": "3005100406",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อก่อนลงโรโตคลีนเนอร์ แผ่นใสหัวกระพ้อแตก",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-12 10:28:31",
        "remark": "กระพ้อ Rotor cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0102",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งกล้องดูลานจอดรถ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 11:47:05",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0103",
        "internalSerial": "3005100244",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมซ่องกระพ้อPL2(เหล็กขัดสายพาน)",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-12 12:29:20",
        "remark": "กระพ้อ (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:50:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "มีเหล็กหักออกมา",
        "solution": "ตัดแต่งใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0104",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมพื้นดาดฟ้าตึกผลิตน้ำซึมลงชั้น4",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-12 13:12:13",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 14:52:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ปูนมีรอยแตก",
        "solution": "ใช้น้ำยาK15ทากันน้ำรั่ว",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0105",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งสายไฟเบอร์ อินเทอร์เน็ตบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 13:26:27",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:55:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "บ้านพักพนักงานหลังใหม่ ไม่มี Internet",
        "solution": "ย้ายติดหลังเก่ามาติดตั้งใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0106",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งกล่องสัญญาณ TrueMove H บ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 13:27:13",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 08:00:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ย้ายจากบ้านพักหลังเดิม",
        "solution": "ติดตั้งใหม่พร้อมเก็บสี",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0107",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบสายสัญญาณห้องประชุม2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 13:29:24",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0108",
        "internalSerial": "3005100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ซ่อมฝาปิด-เปิดเครื่องบด2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-12 13:58:05",
        "remark": "เครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:07:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ขายึดฝาขาด",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0109",
        "internalSerial": "3005100080",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมปะรูรั่ว เทิร์นเฮดบด 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 14:05:45",
        "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 15:13:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะท่อ",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0110",
        "internalSerial": "3005101017",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "เปลี่ยน solenoidvalve ปั้มลมเบอร์ 6",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-12 14:19:00",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 6 ATLAS COPCO GAE 30",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 14:32:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซลีนอยเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนโซลินอยใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0111",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมพื้นเสริมเหล็กทางเดิน line3ใหม่ของเก่าไม่ปลอดภัยตะแกรงอ่อน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-12 14:42:34",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-31 17:14:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เหล็กคานรับตะแกรงระยะห่างเวลาเดินเหยียบจะอ่อน",
        "solution": "เชื่อมเสริมเหล็กคานเพิ่มช่องละ2จุด",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0112",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูกันตก load out A/B",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 15:03:17",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-15 09:22:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0113",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมย้ายทางขึ้นหลังคาบด ทำทางออกข้าง expander3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 15:05:03",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 14:47:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทางขึ้นเดิมต้องปีนขึ้นใต้ตูดถัง ซึ่งทำให้ไม่สะดวก และทำให้นำ้รั่วไหล",
        "solution": "เจาะทางขึ้นใหม่ โดยไม่ต้องปีน แต่เป็นการเจาะผนังฝั่งไลน์3 เพื่อเดินลงหลังคาได้เลย",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0114",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมปูพื้นช่องว่าง บริเวณสไลด์ก้นถัง load out C",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 15:07:02",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:41:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "พื้นมีช่องว่างมากเกินไป",
        "solution": "เสริมเหล็กทำพื้นเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0115",
        "internalSerial": "3005100041",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมทำพื้นทางเดินรอบ TH",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 15:09:00",
        "remark": "TH 24 หัว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 16:00:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทางเดอนเดิมมีไม่รอบตัว TH",
        "solution": "ต่อเติมให้เดินได้รอบ",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0116",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมทำทางเดินและราวกันตก บริเวณก้นถังเตรียมผสม 26",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-12 15:12:43",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-30 17:12:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีพื้นทางเดินในการตรวจเช็คสกรูถัง 26",
        "solution": "ติดตั้งพื้นทางเดินใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0117",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหลังคาโรงสเปรย์",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-12 15:28:22",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0118",
        "internalSerial": "3005900056",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "งานซ่อมบูสเพลาท้ายรถตัก L3 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-13 09:05:29",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 14:47:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บูสสลักสึกหล่อ",
        "solution": "เปลี่ยนบูสสลักใหม่ พร้อมปรับระยะของรูสลักใหม่",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0119",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาสีท่อดับเพลิงข้างโกดัง B6",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-13 09:56:21",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 09:22:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มีท่อผุบางจุด และสีซีดจางทำให้ขึ้นสนิม",
        "solution": "ตัดต่อจุดที่ผุ และขัดทาสีในส่วนที่เป็นสนิม",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0120",
        "internalSerial": "3005100313",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ถัง10 11  ผงร่อนเป็ดไม่มีไฟโชว์ที่จอบรรจุ เวลาถังเต็มไม่รู้กระพ้อตัน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-13 10:21:28",
        "remark": "กระพ้อผงร่อน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0122",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมทำท่อสวมสายสลิง hi level ถังเตรียมอัดเม็ด ถัง 11-14  (เวลาลงอาหารสายสลิงแกว่ง ทำให้ hi level ไม่โชว์ถังเต็ม อาหารล้นออกฟีดคลีนเนอร์)",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-13 14:17:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 14:57:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สลิงให้ตัวได้ ทำให้เชนตัดช้าลง",
        "solution": "ใส่ท่อ เพื่อไม่ให้สลิงให้ตัวได้",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0121",
        "internalSerial": "3005100189",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "เปลี่ยนถุงใส่โซ่(ถุงขาด)",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-13 14:17:28",
        "remark": "ปั้มฉีด LYSINE",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0123",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-005",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูห้อง ผจก. ฝ่าย csr",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-13 14:45:12",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1ห้องผู้จัดการฝ่าย CSR",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 08:52:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ลูกกุญแจ ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ทำการจัดหาและเปลี่ยนแม่กุญแจออันใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0124",
        "internalSerial": "3005100600",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อลำเลียงถั่วเม็ดออกจากหัวกะพ้อลงถังเก็บถั่วเม็ดมีรอยรั่ว",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-13 14:49:04",
        "remark": "กระพ้อออก Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0125",
        "internalSerial": "3005100471",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนท่อขาแยกออกจากกระพ้อออกอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-13 16:22:41",
        "remark": "กระพ้อออกอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 08:55:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0126",
        "internalSerial": "3005100411",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ติดตั้งชั้นยืนขาแยกกระพ้อทางเท C1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-13 16:25:19",
        "remark": "กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 13:22:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีชั้นยืน",
        "solution": "ติดตั้งชั้นยืน\n",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0127",
        "internalSerial": "3005100419",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนท้ายเชนออกถังไซโลD105-D106 ตัวที่1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-13 16:34:23",
        "remark": "เชนไปไซโล D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:54:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0128",
        "internalSerial": "3005-11-113-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมบานพับฝาบ่อแฮนด์แอต บู้ชหัก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-14 06:48:04",
        "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 14:45:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอนเชื่อมหัก",
        "solution": "ตัดออกเชื่อมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0129",
        "internalSerial": "3005100210",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนท่อเป่าฐานกระพ้อPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-14 08:55:35",
        "remark": "กระพ้อPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:53:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เมื่อใช้ท่ออ่อนที่มีความยาว จะทำให้ท่อเปื่อยไว",
        "solution": "ติ้งตั้งท่อเหล็กขนาด200mm เเละติดท่อที่ระยะใกล้เคียง ทำให้ท่ออ่อน ใช้งานได้นานขึ้น ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0130",
        "internalSerial": "3005100244",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนท่อเป่าฐานกระพ้อPL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-14 08:57:07",
        "remark": "กระพ้อ (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 15:00:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ท่อเสื่อมสภาพ",
        "solution": "ปรับตั้งติดตั้งใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0131",
        "internalSerial": "3005100276",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนท่อเป่าฐานกระพ้อPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-14 08:58:33",
        "remark": "กระพ้อ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:35:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ท่ออ่อน ขาดตามอายุ",
        "solution": "ปรั้งตั้งใหม่โดยใช้ท่200 ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0132",
        "internalSerial": "3005101052",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นใหม่ถุงเก่าตัน",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-14 09:28:09",
        "remark": "เครื่องร่อนซอง อบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0133",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมระบบแอร์รถตัก L1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-14 09:34:28",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 14:46:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอมแอร์ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนอำไหล่คอมแอร์ใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0134",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "สกรูลำเลียงฝุ่นใต้ถุงกรองฝุ่นซองอบบูชแองเกิ้ลแตก สกรูตกสีข้าง",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-14 09:48:10",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0135",
        "internalSerial": "3005100036",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "ซ่อมท่อเก็บเสียงหินแป้งดาดฟ้าเสียงดังรบกวนรอบข้าง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-14 11:31:26",
        "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์ TH 8 หัว (หินแป้ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 11:03:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไส้กรองตัน",
        "solution": "เปลี่ยนไส้กรองใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0136",
        "internalSerial": "3005100093",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนมู่เลย์ถังเตรียมผสมถัง12 เพื่อเพิ่มผลผลิตการชั่ง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-14 13:57:30",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 12",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 12:22:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เวลาในการฟีดลงสเกลนานเกินไป",
        "solution": "เปลี่ยน pulley ปรับรอบให้เร็วขึ้น",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0137",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ก้านวัดอุณหภูมิบด1ชำรุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-14 14:43:37",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:22:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ก้านวัดอุณภูมิสึกหลอ",
        "solution": "เปลี่ยนก้านวัดใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0138",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เปลี่ยนตะแกรงบด 1.5x20 1แผ่นและ2x20 1แผ่น",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-15 09:54:15",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:27:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0139",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนเครื่องอัดไฮโดลิคเป็นไฟฟ้า",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-15 09:59:07",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-04 10:41:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมใช้แบบมือโยก",
        "solution": "ติดตั้งชุดปั๊มไฮโดรลิคส์ ใช้ไฟฟ้าควบคุมแทน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0140",
        "internalSerial": "3005100092",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนมู่เลย์สกรูถังเตรียมผสมถัง2 เพื่อปรับปรุงการชั่งให้เร็วขึ้น",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-15 10:07:29",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 12:20:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เวลาที่ใช้ในการฟีดลงสเกลนานเกินไป",
        "solution": "เปลี่ยน pulley ปรับรอบให้เร็วขึ้น",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0141",
        "internalSerial": "3005100358",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซ่อมท่อ36ลงรถไซโลท่อบุบรถกระแทก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-15 11:57:54",
        "remark": "สไลด์ถัง F36 (ลงสายพานไซโล)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 08:51:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ถูกรถไซโลชน",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0142",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งระบบไฟรอกประตู โกดัง B5",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-15 16:14:25",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0143",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมรางสำหรับส่งตั๋ว-รับตั๋ว ห้องคลังวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-15 16:21:03",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0144",
        "internalSerial": "3005100050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมรีดิวเซอร์กระพ้อออกบด1เสียงดัง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-16 08:07:28",
        "remark": "กระพ้อบดไลน์เก่า (HM 1,2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 09:22:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น้ำมันเกียร์รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนเกียร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0145",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ย้ายแนวท่อไฟ ดาดฟ้าผลิต ท่อถูกเหยียบบาดสายไฟไฟรั่วได้\n",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-16 08:18:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 10:29:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ท่อขวางทางเดินคนเหยียบหัก",
        "solution": "ย้ายแนวท่อใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0146",
        "internalSerial": "3005100288",
        "toolName": "Digital Thermometer with Probe",
        "problem": "เปลี่ยนก้านวัดอูณหภูมิหัวบรรจุ1ใหม่ของเก่าขึ้นไม่ตรง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-16 08:40:30",
        "remark": "TG-000 PT100 วัดอูณหภูมิภายนอก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 10:54:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC08",
        "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "rootCause": "ก้านวัดอุณภูมิเพี้ยน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0147",
        "internalSerial": "3005100416",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนโรเลอร์เซนลำเลียงไปลงถังD105-D106 ท่อนที่1",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-16 09:15:22",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D105,D106 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 16:27:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนroller ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0148",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูทางเข้าห้องควบคุมไซโลอบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-16 09:20:44",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 13:55:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประตูเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนประตูใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0149",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-005",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาK15รอบฐานพัดลมระบายอากาศในถังไซโลD105-D106กันน้ำซึม",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-16 09:58:29",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 10:55:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เนื่องจากได้ปรับปรุงช่องทางลมเข้าใหม่ และได้เทคอนกรีตปรับแต่งไว้ แต่ไม่ได้ทาน้ำยากันซึม ซึ่งในอนาคตอาจจะรั่วซึมได้",
        "solution": "ทาน้ำยากันซึม K15 ",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0150",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมใส่ท่อ Hi - Level ถัง 13 , 14 ไลน์ 4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-05-16 10:24:36",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0151",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมใส่ท่อ Hi Level ถังเจรียมปั๊ม 13 14 ไลน์ปั๊มเม็ด 4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-05-16 10:28:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 14:56:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สลิงให้ตัวได้ ทำให้ ตัดเชนช้าลง",
        "solution": "ใส่ท่อ เพื่อไม่ให้สลิงให้ตัวได้",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0152",
        "internalSerial": "3005100218",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนใบเชนและหัวสกีเชนลงบรรจุท่อน2  F9ถึงF16",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-16 11:31:57",
        "remark": "เชนลง BIN F9-F16 ช่วง 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 15:17:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซ่เชนแตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนโซ่เช่นใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0153",
        "internalSerial": "3005100420",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมเชนปากถังไซโล D106 (ซองผุ)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-16 13:08:10",
        "remark": "เชนไปไซโล D106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:09:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ผุจากการใช่งาน",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0154",
        "internalSerial": "3005100468",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R เปลี่ยนเสื้อสกรูออกอบใหม่",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-16 15:33:10",
        "remark": "สกรูออกอบ (K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0155",
        "internalSerial": "3005100605",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R เปลี่ยนลูกปืน conditioner no. 2/2",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-16 16:31:42",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:14:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0156",
        "internalSerial": "3005100600",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R ซ่อมปะท่อลำเลียงถั่วเม็ดออกจากหัวกะพ้อ",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-16 16:36:37",
        "remark": "กระพ้อออก Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0157",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R ซ่อมปะท่อลำเลียงถั่วเม็ดออกจากกะพ้อ",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-16 16:43:23",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:43:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ป่ะท่อใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0158",
        "internalSerial": "3005100049",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมแซมโซ่เชนลำเลียง",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-18 11:21:46",
        "remark": "เชนใต้ไซโลไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 13:36:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เชนหลุด",
        "solution": "ตั้งโซ่เช่นใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0159",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงห้องอัดเม็ดใหม่",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-18 11:33:29",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 10:23:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เนื่องจากเกิดสถานะการโรคระบาด (โควิด) มีความจำเป็นต้องแยกพนักงานคุมปั๊มเม็ดออกมานั่งทำงานในจุดที่ปลอดภัยจากการแพร่กระจาย",
        "solution": "ได้ทำการกั้นห้องใหม่เพิ่มเติมอีก 1ห้องพร้อมติดแอร์",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0160",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้ง air knocker เคาะถัง S1-S12",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-18 11:35:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A ถัง F01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:24:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0161",
        "internalSerial": "3005800158",
        "toolName": "Truck Scale",
        "problem": "Rซ่อมโหลดเซลล์ตาชั่ง Load out ปล่อยอาหาร",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-18 11:36:47",
        "remark": "เครื่องชั่ง 60 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0162",
        "internalSerial": "3005100003",
        "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)",
        "problem": "Rเปลี่ยนtimerและsocketใหม่ของเก่าติดๆดับๆ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-18 13:11:52",
        "remark": "ลิฟท์ขนถุงบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0163",
        "internalSerial": "3005100209",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "Rเปลี่ยนกระบอกสูบy-valveใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-18 13:46:31",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0164",
        "internalSerial": "3005100230",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "Rเปลี่ยนเฟืองสกรูฟืดเดอร์pl2ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-19 07:41:06",
        "remark": "SCREW FEEDER PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 13:57:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพลาเฟืองหลวม",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0165",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "Rซ่อมเพลาเครื่องผสม",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-19 08:40:26",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 08:56:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รอยเชื่อมสึก",
        "solution": "เก็บ รอยต่อ รอยเชื่อม",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0166",
        "internalSerial": "3005100003",
        "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)",
        "problem": "Rเปลี่ยนtimerและsocketเครื่องยกถุง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-19 08:49:41",
        "remark": "ลิฟท์ขนถุงบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-22 16:10:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าคอนแท็ค เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0167",
        "internalSerial": "3005100195",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R เปลี่ยนโซเฟืองฟีดเดอร์PL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-19 09:32:55",
        "remark": "SCREW FEEDER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-02 15:47:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เฟื่องหลวม",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0168",
        "internalSerial": "3005100198",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนใบวิงคำเบอร์PL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-19 09:39:33",
        "remark": "WING CRUMBER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:14:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนเพลา ใบ และสายพาน ใหม่  สแปสำรอง รอเปลี่ยน",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0169",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟป้อม รปภ.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-19 09:46:34",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 09:28:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0170",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงประตูโกดัง B5",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-19 09:50:41",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 15:08:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แบบเดิมใช้คนเลื่อนเปิดค่อนข้างจะหนัก",
        "solution": "ปรับปรุงบานเดิมติดมอเตอร์ขับเปิด-ปิด",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0171",
        "internalSerial": "3005100567",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "Rซ่อมมูเลย์สายพานทางเท O2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-19 09:59:08",
        "remark": "สายพานโกดัง B6-B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:34:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เพลาหัก",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0172",
        "internalSerial": "3005100549",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเชนบ่อล่าง ทางเท O2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-19 10:00:31",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 12:58:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เหล็กกันสึกข้างเชนชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0173",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาทางระบายน้ำหน้าโกดัง B6",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-19 10:02:24",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0174",
        "internalSerial": "3005-91-903-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนกระจกห้องน้ำลูกค้า",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-19 10:14:14",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 08:43:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด เสียหาย",
        "solution": "ทำการจัดหานอันใหม่มาติ้ดตั้งแทน",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0175",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟแนวรั้วข้างโกดัง k1",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-19 10:20:13",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 15:47:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โคมไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0176",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนกระจกห้องน้ำธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-19 10:22:01",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 08:40:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด เสียหาย",
        "solution": "ทำการ จัดหาอันใหม่มาติดตั้ง",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0177",
        "internalSerial": "3005100484",
        "toolName": "Furnace",
        "problem": "R ปรับปรุงเปลี่ยนประกับเตาอบใหม่",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-19 13:57:13",
        "remark": "เตาเผา",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0178",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-205",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมปั๊มไขมันถังเดรน LF3,LF4",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-19 16:19:14",
        "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-30 10:16:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั้มชำรุดใช้งานไม่ได้",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0179",
        "internalSerial": "3005100049",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเชนใต้ไซโลปูนไลน์เก่า \n(ข้อเชนหลุด)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-20 08:38:11",
        "remark": "เชนใต้ไซโลไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 13:35:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เชนหลุด",
        "solution": "ต่อโซ่เช่นใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0180",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ปรับปรุงสภาพน้ำบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-20 09:53:43",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 09:08:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เบิกของ/สั่งของ",
        "solution": "เบิกของ/สั่งของ",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0181",
        "internalSerial": "3005101003",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนพื้นเป็นstanless",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-20 10:42:59",
        "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0182",
        "internalSerial": "3005100618",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมตัวล๊อกฝาเชนใต้ดินโกดังB1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-20 11:04:26",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง B5 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 10:38:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หูล็อกหัก",
        "solution": "เปลี่ยนตัวล็อกใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0183",
        "internalSerial": "3005100740",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "รื้อ แผงระบายความร้อน ปั้มลมเบอร์ 2 ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-20 15:13:52",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 2 GARDNER DENVER 50 HP",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0184",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาทางระบายน้ำหน้าโกดัง B6",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-20 16:46:15",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 08:58:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รอยเชื่อมของแป๊บแตกทำให้ขณะรถถอยขึ้นบ่อทางเทในช่วงเลี้ยว ล้อบิดทำให้แป๊บถ่างออกจากกัน",
        "solution": "จัดวางใหม่แล้วเชื่อมยึดให้แน่นหนากว่าเดิม",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0185",
        "internalSerial": "3005100281",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "Rซ่อมขายึดลิมิตสไลท์ถัง12",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-21 06:39:31",
        "remark": "สไลด์ถัง 12",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0186",
        "internalSerial": "3005100125",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R ซ่อมสกรูไมโครบิน ถัง 33",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-21 09:58:26",
        "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 33",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:55:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เพลาสกรูหลุด",
        "solution": "ปรับตั้งสกรูใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0187",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนกระพ้อmixer",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-21 13:01:39",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 08:37:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0188",
        "internalSerial": "3005100051",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "PMปะรอยรั่วแม่เหล็ก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-21 13:05:22",
        "remark": "ระบบแม่เหล็กออกจากระพ้อไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0189",
        "internalSerial": "3005100610",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมฝาเชนใต้ดิน 11\nฝาชำรุด",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-21 13:06:24",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 15:19:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาเชนเสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนฝาเชรใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0190",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R เปลี่ยนลูกปืนฐานกะพ้อ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-21 13:11:07",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0191",
        "internalSerial": "3005100563",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์เชนรับกระพ้อโกดัง B6-B\nมอเตอร์เสียงดัง",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-21 13:11:31",
        "remark": "เชนเข้าโกดัง B6-B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 13:30:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์มีเสียงดัง",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0192",
        "internalSerial": "3005100559",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rซ่อมกระพ้อเข้าโกดัง B6-B\nหัวกระพ้อสีข้าง",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-21 13:14:24",
        "remark": "กระพ้อเข้าโกดัง B6-B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-30 09:51:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "สายพานกะพ้อสีข้าง",
        "solution": "ปรับตั้งสายพานกะพ้อ",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0193",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมชั้นยืนท้าย Truck Dump O2\nขายึดบิดงอ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-21 13:18:57",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 08:54:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เกิดการบิดงอและเสียรูป จากการใช่งาน",
        "solution": "ทำงานเปลี่ยนใหม่ฯ",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0194",
        "internalSerial": "3005100051",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "Rซ่อมแม่เหล็กรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-21 13:45:39",
        "remark": "ระบบแม่เหล็กออกจากระพ้อไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0195",
        "internalSerial": "3005101017",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "เปลี่ยนสายไฮดรอลิคปั้มลมเบอร์ 6",
        "informByFullname": "อนุชา กัมปงซัน",
        "informDate": "2020-05-21 13:49:29",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 6 ATLAS COPCO GAE 30",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0196",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "CO.กระพ้อmixer\nปะรอยรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-21 13:53:08",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0197",
        "internalSerial": "3005100052",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "R.แม่เหล็กเชนเตรียมบด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 08:30:46",
        "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0198",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ประตูเบ้าส์เก่าด้านตะวันตก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 08:57:10",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0199",
        "internalSerial": "3005100051",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "R.ซ่อมแม่เหล็กวัตถุดิบรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 09:11:13",
        "remark": "ระบบแม่เหล็กออกจากระพ้อไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0200",
        "internalSerial": "3005-11-114-01-201",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมท่ออุ่นไขมันรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 10:19:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ผสม 1 ถังพักไขมันปาล์ม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:16:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อผุนเำรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0201",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนกระพ้อmixer",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 10:21:51",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 08:36:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0202",
        "internalSerial": "3005100259",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนcon line3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-22 10:23:17",
        "remark": "CONDITIONER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:45:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืน ใกล้แตก",
        "solution": "เปลี่ยน ลูกปืนใหม่ ukf217-ukf218  ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0203",
        "internalSerial": "3005-31-133-01-H01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R พื้นยืนทำความสะอาด hopper เชื้อเพลิง bolier 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-22 10:32:23",
        "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 08:50:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ความกว้างของพื้นไม่เพียงพอ ยืนทำความสะอาดไม่ได้",
        "solution": "ขยาย",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0204",
        "internalSerial": "3005-31-133-02-H01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R เปลี่ยนผนัง hopper เชื้อเพลิง boiler 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-22 10:33:57",
        "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-23 10:15:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผนังสังกะสีบางจนเกือบทะลุ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นผนัง",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0205",
        "internalSerial": "3005100209",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนกระบอกสูบเครื่องบี้",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-22 11:38:08",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 11:19:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0206",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมโครงหลังคาทางเทO3\n",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-05-22 13:23:08",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:38:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสาไม่ได้ดาม คานยุบ",
        "solution": "ต่อเติม เสริมเสาใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0207",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งพัดลมห้องพัสดุ",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-05-22 13:24:15",
        "remark": "ห้องพัสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-29 15:57:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งพัดลม ระบายความร้อน",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0208",
        "internalSerial": "3005101116",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "I ปรับปรุงระบบกราวด์ปั้มน้ำขี้เถ้าบอยเลอร์ 8 ตัน ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-22 13:42:24",
        "remark": "Wet Scrubber บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0209",
        "internalSerial": "3005101017",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "R เปลี่ยนสายไฮดรอลิคปั้มลมเบอร์ 6",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-22 13:43:11",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 6 ATLAS COPCO GAE 30",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 14:18:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0210",
        "internalSerial": "3005900006",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนยางผานรถตัก L2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-22 13:46:22",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 09:41:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางรองบุ้งกี๋หมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนยางรองบุ้งกี๋ใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0211",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนยางผานรถตัก L1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-22 13:54:44",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 09:39:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางรองบุ้งกี๋ใช้งานไม่ได้",
        "solution": "เปลี่ยงยางรองบุ้งกี๋ใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0212",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R ซ่อมปะท่อลำเลียงถั่วเม็ดออกจากกะพ้อ",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-23 10:40:15",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:42:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ป่ะท่อใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0213",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-005",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ติดตั้งระบบไฟบรรจุ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-23 12:59:10",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องควบคุมบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0214",
        "internalSerial": "3005100974",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟเกลือ sbc",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-23 13:01:11",
        "remark": "รอกขนเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 13:48:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ไฟมอเตอร์บิน มาไม่ครบ 24v เนื่องจากสายขาด",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0215",
        "internalSerial": "3005101052",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "R เปลี่ยนถุงกรองฝุ่น",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-23 13:32:22",
        "remark": "เครื่องร่อนซอง อบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 16:36:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0216",
        "internalSerial": "3005100430",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R เปลี่ยนท่อลำเลียงหัวกระพ้อเวียนลงเซนเข้าอบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-23 13:35:14",
        "remark": "กระพ้อเวียน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:37:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อผุ",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0217",
        "internalSerial": "3005100241",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายไฟมอเตอร์สกรูฝุ่นPL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-23 14:28:24",
        "remark": "สกรูใต้ถังไซโคลน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 08:36:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายไฟเข้ามอเตอร์เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลื่ยนสายไฟใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0218",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมพื้นข้างเชนลอยโกดังB6\nปรับปรุงใส่เป็นเกทติ้ง",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-05-24 15:32:36",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-24 12:49:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบออายุ",
        "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0219",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบอัดเม็ด Auto",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-25 09:16:05",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 08:27:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มี Flow meter วัดค่าไอน้ำ",
        "solution": "ติดตั้ง Flow meter เพื่อทำ Auto PL",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0220",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R.ซ่อมเสากระโดง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 09:43:07",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 09:23:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "ปรับแต่งเชื่อม",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0221",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายไฟเข้ามอเตอร์",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 09:45:15",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 13:43:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC19",
        "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร",
        "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายไฟรัดวงจร",
        "solution": "เปลื่ยนสายไฟใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0222",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงสายกราวด์ตาชั่ง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 09:48:06",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 09:54:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายเก่าติดตั้งไม่ดี",
        "solution": "เดินสายใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0223",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงปลั๊กไฟไฟ้า",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 09:49:10",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 09:55:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมติดผิดตำแหน่ง",
        "solution": "ย้ายตำแหน่งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0224",
        "internalSerial": "3005100682",
        "toolName": "Main Circuited Control",
        "problem": "R.รื้อท่อไฟเครื่องกำจัดกลิ่น",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 09:52:20",
        "remark": "ตู้ MCC-6:เครื่องกำจัดกลิ่น",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 09:45:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "ท่อไม่ใช้งาน\n",
        "solution": "ลื้อออก",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0225",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างใต้ถังD102\nไฟไม่ติด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-25 10:41:17",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D102",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 13:18:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "หลอดเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0226",
        "internalSerial": "3005-21-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟเมนเบรกเกอร์ห้องอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-25 11:58:53",
        "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 13:42:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ย้ายตำแหน่งปลั๊กไฟ",
        "solution": "ย้ายตำแหน่งปลั๊กไฟ",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0227",
        "internalSerial": "3005100114",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.เปลี่ยนใบสกรูถัง3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-25 12:44:26",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-05 10:43:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใยสกรูเสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนใบสกรูใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0228",
        "internalSerial": "3005100981",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมสกรูฝุ่นซองอบ ตัวที่1\nแฮงเกอร์ชำรุด",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-25 12:53:01",
        "remark": "สกรูฝุ่นซองอบตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 09:43:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ข้อต่อเพลาชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0229",
        "internalSerial": "3005100102",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมถัง21น้ำมันรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 13:40:03",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 21",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0230",
        "internalSerial": "3005100231",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-25 13:44:37",
        "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-26 09:20:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูดปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูดปืน ใหม่ 22212EK พร้อมสลีฟH2312",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0231",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟรอบรั้วโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-25 14:10:59",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 15:49:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โคมไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0232",
        "internalSerial": "3005-91-903-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนฝาบ่อส้วมห้องน้ำลูกค้าเลยนะ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-25 14:31:54",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องน้ำลูกค้า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 08:40:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แตกร้ว ผุพัง",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0233",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Kรถเข็นตักวัตถุดิบ โกดัง B1-B4",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-25 15:25:35",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:58:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "วัตถุดิบหนัก",
        "solution": "ทำรถลดแรงงาน",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0234",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-048",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟสกรู salt/",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-26 07:42:36",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 48 (เกลือ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0235",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนม่านยางทางเข้าโรงสเปรย์",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-26 08:34:02",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-04 11:10:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นยางใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0236",
        "internalSerial": "3005100653",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ย้ายพัดลมหน้าโกดังอสร",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-05-26 09:05:57",
        "remark": "รางสายพานจ่ายอาหาร 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-28 16:25:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คาปาไหม้",
        "solution": "เปลื่ยนคาปาใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0237",
        "internalSerial": "3005100913",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟสกรูเกลือและ SBC",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-26 09:08:20",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 48",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0238",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบMolasserPL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-26 09:14:54",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0239",
        "internalSerial": "3005-11-117-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ติดตั้งเครื่องตีถุง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-26 09:48:58",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ถังผงร่อน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-30 17:10:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เครื่องเดิมวางอยู่ชั้นปากถัง ไม่สะดวกในการทำงาน",
        "solution": "เคลื่อนย้ายลงมาติดตั้งที่ใหม่แบบถาวร",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0240",
        "internalSerial": "3005100215",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "R.ติดตั้งระบบไฟฟ้าขาแยก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-26 10:14:30",
        "remark": "ขาแยก TH 8 หัว , ลงเชน BIN F9-F16 (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0241",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "R.ปรับปรุงfeed Claner",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-26 10:22:11",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 11:05:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบปัดและแปลงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0242",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมโถปัสสาวะห้องน้ำหน้าอสร.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-26 11:07:17",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 10:06:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมหัก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0243",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมล้อรถซาเล้ง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-26 11:08:13",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 16:38:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เบ้าลูกปืนล้อหลังแตก",
        "solution": "เปลี่ยนเบ้าลูกปืนใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0244",
        "internalSerial": "3005101039",
        "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)",
        "problem": "PM เครื่องโอโซน 1,2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-26 13:27:18",
        "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 09:16:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ตรงจเช็คเครื่องประจำปี",
        "solution": "ตรวจเช็คโดยทีมช่างผู้ผลิต",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0245",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "สอบเทียบเครื่องมือวัดวิศวกรรม",
        "informByFullname": "ลิขิต สวนทอง",
        "informDate": "2020-05-26 13:37:43",
        "remark": "สำนักงานวิศวกรรม บน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:51:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ลิขิต สวนทอง",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "repairCode": "RC15",
        "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก",
        "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก",
        "rootCause": "ค่าไม่ตรง วัดค่าเทียบกับมิเตอร์ใหม่",
        "solution": "ส่ง calibrate",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0246",
        "internalSerial": "3005900005",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมชุดแขนยกรถตักเชื้อเพลิง",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-05-26 14:02:30",
        "remark": "รถตัก เบอร์ E2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 11:00:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC15",
        "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก",
        "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก",
        "rootCause": "หูสลักยึดจุดหมุนทุกจุดสึกเสียรูป",
        "solution": "ซ่อมและเปลี่ยนหูกับสลักใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0247",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ตรวจสอบบอยเลอร์ประจำปี 01/63",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-05-26 14:10:52",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-02 09:52:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ตรวจรับรองประจำปี",
        "solution": "ตรวจรับรองประจำปี",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0248",
        "internalSerial": "3005100408",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "Rซ่อมโรโตคลีนเนอร์ ทางเท C1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-26 14:13:15",
        "remark": "Rotor cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0249",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมหลอดไฟรถตัก L1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-26 14:15:42",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-29 10:34:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไฟไม่ติด",
        "solution": "เปลี่ยนและเดินสายไฟใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0250",
        "internalSerial": "3005-91-906-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งintercomห้องLab",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-26 15:04:34",
        "remark": "ห้องปฏิบัติการ ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 13:49:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งintercomใหม่",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0251",
        "internalSerial": "3005100742",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "R ซ่อมปั้มลมเบอร์ 4",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-26 15:09:19",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 4 GARDNER DENVER 50 HP (นอน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-11 09:45:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "นำไปโอเวอร์ฮอลใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0252",
        "internalSerial": "3005100740",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "R ซ่อมปั้มลมเบอร์ 2 ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-26 15:10:23",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 2 GARDNER DENVER 50 HP",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-11 09:43:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กรองหมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนกรองใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0253",
        "internalSerial": "3005-31-133-01-H01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I เจาะฝาแมนโฮ hopper เชื้อเพลิง boiler 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-05-26 15:13:39",
        "remark": "ฮอปเปอร์เชื้อเพลิงบอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 08:47:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ฝุดเกาะบริเวณขอบ ทำความสะอาดไม่ได้",
        "solution": "เจาะช่องเมนโฮล",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0254",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "Rลูกปืนเพลาปั่นแตก",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-26 15:45:38",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จตุพล มีปะทัง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0255",
        "internalSerial": "3005100155",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "R.ซ่อมเครื่องเก็บตัวอย่างAutomixer",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-26 16:44:52",
        "remark": "ขาแยก ฟีดคลีนเนอร์ , TH 6 หัว (MIXER)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0256",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R เปลี่ยนลูกปืนคอนดิชั่นเนอร์ 1/2",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-26 23:13:12",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 14:57:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0257",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "CO เปลี่ยนเพลาร้อยใบค้อนเครื่องบดเครื่องนึ่ง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-05-27 02:46:01",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-30 10:11:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนอะใหล่ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0258",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-205",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมถังเดรนไขมันในห้องHOTROOM\nถังรั่ว",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-27 09:11:17",
        "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 08:41:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ถังรั่วท่อรั่ว",
        "solution": "เปรี่ยนถังและท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0259",
        "internalSerial": "3005100402",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ซ่อมแผ่นใสข้างทางเท C1\nแตก",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-27 09:14:47",
        "remark": "Truck dump ทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:32:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นใส่แตก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0260",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมสวิตช์ไฟห้องน้ำข้างห้อง จป.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-27 09:30:17",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 13:48:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สวิตช์เก่าไฟรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0261",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "PM เปลี่ยนแปรง feed clener",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-27 09:41:40",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 11:08:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบปัดและแปลงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0262",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I ติดตั้งวาล์ว 1 นิ้ว ถังเทสไขมันอัดเม็ด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-27 09:48:17",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-04 09:58:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่มีงวาล์วเปิดปิด",
        "solution": "ใส่วาล์วเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0263",
        "internalSerial": "3005100407",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "Rซ่อมปะรอยรั่วขาแยก Roto cleaner ทางเทC1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-27 09:53:23",
        "remark": "ขาแยก Rotor cleaner , กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 11:22:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนฮอปเปอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0264",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟปั้มไฮโดลิคPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-27 10:40:58",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 16:23:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC19",
        "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร",
        "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอยโซลินอยรัดวงจร",
        "solution": "เปลื่ยนคอยโซลินอยใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0265",
        "internalSerial": "3005101003",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.เปลี่ยนพื้นใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-27 11:17:57",
        "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0266",
        "internalSerial": "3005100231",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R ซ่อมท่อสตรีม PL#2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-27 13:27:30",
        "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 08:58:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพิ่มเติมอุปกรณ์ควบคุมสตรีม",
        "solution": "ติดตั่งเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0267",
        "internalSerial": "3005100283",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R ซ่อมท่อสตรีม PL#4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-27 13:28:35",
        "remark": "CONDITIONER PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 09:02:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ติดตั้งอุปกรณ์ควบคุมสตรีมเพิ่ม",
        "solution": "ตัดต่อท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0268",
        "internalSerial": "3005100002",
        "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)",
        "problem": "R.เปลี่ยนพื้นทางเดินขึ้นห้องบรรจุ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-27 17:48:00",
        "remark": "ลิฟท์ขนยาตึกผลิตบริเวณห้องบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-30 17:08:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เป็นพื้นเหล็ก อยู่ใกล้ถังเกลือ",
        "solution": "เปลี่ยนเป็นแผ่นสแตนเลส",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0269",
        "internalSerial": "3005100921",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "R.ซ่อมรอกไฟฟ้ายกถุงแผงไลซีน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-28 09:09:14",
        "remark": "ชุดแขวนรอกพรีมิกซ์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0270",
        "internalSerial": "3005100134",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมเสื้อสกรูไมโครบิน42",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-28 09:20:10",
        "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 42",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-30 10:15:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เสื้อสกรูรั่ว",
        "solution": "ปะเสื้อสกรู",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0271",
        "internalSerial": "3005100092",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมสกรูใต้ถัง2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-28 09:23:24",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 16:33:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฝาครอบตก",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0272",
        "internalSerial": "3005100001",
        "toolName": "Elevator (ลิฟท์โดยสาร)",
        "problem": "R.ซ่อมลิฟท์โดยสาร",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-28 11:49:08",
        "remark": "ลิฟท์โดยสาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0273",
        "internalSerial": "3005100824",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": " R.ซ่อมระบบยิงลมairjet mixer",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-28 11:55:27",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 15:46:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผงควบคุมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนแผงควบคุมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0274",
        "internalSerial": "3005800193",
        "toolName": "Scale",
        "problem": "R.ซ่อมรอกไฟฟ้ายกถุงแอลไลซีนผง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-28 12:08:16",
        "remark": "ตาชั่ง Lysine ผง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0275",
        "internalSerial": "3005101025",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R ซ่อมสายไฟเข้ามอเตอร์แอร์ล็อค",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-28 15:12:31",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ TH 4 หัว (ไลน์เก่า)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 16:20:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายเข้ามิเตอร์ขาด",
        "solution": "ต่อสายเข้ามอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0276",
        "internalSerial": "3005100113",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R เปลี่ยนกระบอกลม ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-28 15:14:13",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:55:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0277",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งบอร์ดหน้าห้องบุคคล",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-28 15:30:52",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-08 11:23:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีบอร์ด",
        "solution": "ติดตั้งบอร์ด",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0278",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งตะกร้าใส่เอกสารห้องคลังวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-28 16:09:35",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0279",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมปลั๊กไฟห้องส่งเสริม",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-29 08:53:18",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1 ห้องส่งเสริม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 13:50:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บล็อกไฟแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0280",
        "internalSerial": "3005100494",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "R ปรับปรุงฝาเซนรอยเชื่อมแตกปิดไม่สนิท",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-29 09:25:59",
        "remark": "เชนออกจากกระพ้อไซโล D105,D106 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 09:52:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ฝาเชนหลุด",
        "solution": "เชื่อมตัวล็อกใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0281",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนอะไหล่expander PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-29 09:43:20",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:54:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0282",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "R.ซ่อมท่อทางลงExpander PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-29 09:47:13",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 13:44:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฮอปเปอร์เตี้ย ปิดฝายาก",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0283",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO. ประกอบroller PL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-29 09:53:17",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 14:58:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0284",
        "internalSerial": "3005100113",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.เปลี่ยนกระบอกสูบscale1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-29 09:53:50",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:13:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กระบอกรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0285",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.ประกอบRoller PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-29 09:56:13",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 08:22:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนโลเลอร์",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0286",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R ซ่อมเปลี่ยนตะแกรงซองอบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-05-29 10:27:10",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0287",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทาสีท่อไฟ (ปากถังเกลือ)",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-29 10:56:49",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 11:26:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สีเก่า",
        "solution": "ทาสีใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0288",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R ซ่อมชุดเคาะถังเตรียมปั๊มเม็ด PL#4",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-05-29 11:01:44",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-11 15:11:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0289",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งที่แขวนสายพานห้องพัสดุ",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-05-29 16:56:36",
        "remark": "ห้องพัสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 10:41:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีวางสายพาน",
        "solution": "ติดตั้งที่วางสายพาน",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0290",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟกล้องวงจรปิดทางเข้าโรงสเปร์ยฆ่าเชื้อ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-30 09:21:33",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0291",
        "internalSerial": "3005-91-908-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟกล้องวงจรปิดทางเข้าโรงฉ่ำ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-05-30 09:34:35",
        "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0292",
        "internalSerial": "3005100618",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเชนใต้โกดัง B5\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-30 10:10:08",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง B5 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 10:50:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "วัตถุดิบไหลได้ไม่สะดวก",
        "solution": "ทำการปรับปรุงแก้ไข",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0293",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟใต้ดิน โกดัง B5\nเสีย ไม่ติด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-05-30 10:12:10",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 10:19:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0294",
        "internalSerial": "3005100283",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนระบบจ่ายไอน้ำใหม่ line4",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-30 11:03:09",
        "remark": "CONDITIONER PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 11:16:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0295",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "\n- Rเปลี่ยนแมกเนติกตู้ MCC PL#4\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-30 11:04:12",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:12:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลื่อนตามสภาพการใช่งาน",
        "solution": "เปลื่อนอุปกรณ์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0296",
        "internalSerial": "3005100194",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.ซ่อมตัวเคาะถัง 33",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-05-30 11:05:51",
        "remark": "สไลด์ถัง 33",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-11 15:09:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0297",
        "internalSerial": "3005100200",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "\n- Rเปลี่ยนสายไฟมอเตอร์แขนแกว่งและAir lock cooler PL#1\n\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-05-30 11:07:20",
        "remark": "แอร์ล็อคลงคูลเลอร์ PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:10:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลื่ยนสายไฟใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0298",
        "internalSerial": "3005100624",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเชนลอยไปโกดัง G2\nเชนรั่ว",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-05-30 12:48:39",
        "remark": "เชนลอยไปโกดัง G2 (กระพ้อ K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 10:29:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ผุ กร่อน จากการใช่งาน",
        "solution": "เปลี่ยนท่อทางเดินใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0299",
        "internalSerial": "3005100931",
        "toolName": "Hood",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนท่อน้ำล้างตาไหลไม่แรง (ท่อตัน)",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-30 18:27:15",
        "remark": "Hoodดูดไอกรด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-23 10:30:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมตัน",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF052020-0300",
        "internalSerial": "3005-91-908-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แจ้งซ่อมเปลี่ยนหลอดไฟโรงฉ่ำเป็นหลอดLED และโคม ทั้งหมด",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-05-30 18:28:36",
        "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 13:07:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "โคมและหลอดไฟเสื่อมสะภาพ ",
        "solution": "เปลี่ยนทั้งโคมไฟและหลอดไฟใหม่ทั้งหมด",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]